林鄭會唔會邀請韓國瑜去禮賓府為港府拖累咗佢選情道歉？

認同佢係高雄嘅地區工作，不幸台灣人將選舉政治法，係特區政府連累咗佢選情
會盡力俾返一官半職佢

我地國民黨唔撚使選啦

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

唔會，用完即棄

派公職既佢

經過特衰正苦一系列操作之後

69遊行之後民調蔡大幅爆過咗柯文哲
612鎮壓之後正式候選人民調蔡爆過埋韓國瑜

韓國瑜大敗：多謝林鄭月娥！！

收復台灣先係國家大業，係都要搞9香港依啲已經回歸咗嘅小地方，搞到因小失大
習總個腦真係裝屎

輸左咪開個公職請韓國魚黎做
好似d少數派區議員咁

小學畢業係咁上下